淨係打LoL/Fallguys 其實用內顯夠唔夠？

如題
budget得3k

一般都淨係睇下youtube咁 得閒先玩
對畫質算係無乜要求 係想唔好疾下疾下
咁既話內顯夠唔夠？

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x Crucial BX500 Series 480GB SATA 3
價錢：$445

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Cougar STX Series 550W 80 Plus White
價錢：$299

1 x Cougar MG120-G Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,877

人地3千 你就差唔多4千

用a300免裝機費 3k岩岩夠
中央處理器
► AMD Ryzen 3 3200G 4核4線程 Box
$779

主機板
► ASRock 華擎 DeskMini A300/COOLER 準系統 (彩盒版) (組裝免費, 如需組裝請下單時註明)
$1,350

RAM (記憶體)
► 2 × [NB] Klevv SO-DIMM Notebook Ram DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1) (需訂貨)
$260 ×2 = $520

SSD (固態硬碟)
► HP EX900 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$329

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $2,978

擷取自飛馬電腦

比唔到多300就機箱換平d ssd轉250gb
1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$1,040

1 x ASRock H410M-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$539

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,325

鑽石用條j都打到上去啦 根本鑽石都唔撚勁 利申鑽石

岩岩好夠炸

3k都係岩岩好夠買